跪求各司機救救東涌行過去欣澳嘅小朋友

香港站往返東涌站暫停服務
司機帶佢哋出荃灣
佢哋去到欣澳都冇車走
有冇紅van司機可以發大財

推

記得傷風感冒咳 入北大嶼山醫院睇醫生